點解北杏是情的代價？

因為是我不懂得欺詐

班00後唔識

杏仁亦要花氣力

蔗先係
北杏係撚

點解識時務者係魏俊傑

因為魚眼晴可分對或錯

咪臭係

看~吧~

魚外貌讓人錯用情

好正

北杏 姐

夾硬左少少啵

岩音過蔗

最尾變咗咩‘好人有好報’ 爛尾

笑咗 講一講想翻睇

是你不懂我的好嗎

係咪無頭閪窿既主題曲？

係國貨城嘅粥呀

因為盡窮一生不可怕